(台測)監獄格鬥2 4 3

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.故事敘述在前集過後的數年，前世界重量級拳王喬治·「冰人」·錢伯為了在退休時間賺點錢，便而前往俄羅斯拍廣告。在造訪當地進行的一系列的拳擊比賽時，他遭他人誣陷持有古柯鹼，而再度被送往監獄，但那裡的氣候卻比以前待的監獄還要寒冷。
在那他發現了該監獄官員安排的非法綜合格鬥賽，以助在外的大亨賺取賭金。為此，冰人與背後的大亨達成協議，只要打倒獄中最強的戰士尤里·波卡就能重獲自由。但身手高超的幫派頭目尤里·波卡為了成為世界最強的拳手，而與冰人不合，使得雙方的暴力戰役即將展開..

2.犯人戰士尤裏?伯伊卡（斯科特阿金斯 飾）霸氣回歸!依然要參加格鬥賽!然而這一部裏，當他把對手解決掉後，對手意外死亡，這也讓他重新審視自己參賽的意義，尤其發現遺孀被幕後黑手控制，他要爲她的自由而戰!不過這次的對手更難對付了!

3.故事敘述繼前集的數年過後，右膝受傷的失去戰力的尤里·波卡因自卑而引退，而改至廁所打掃。但因黑幫老大兼監獄格鬥的大亨嘎卡的緣故，使得尤里再次復出參戰。後來，尤里被轉送往喬治亞；在那，他除了面對喜歡碎碎念並與自己不合的美國人托波外，還要和來自他國的囚犯們展開廝殺..

10 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野